<memory>
	<normal>
		<level value="1">
<content>“你是什么时候死的呢？”小妖精问魔王。

魔王摇了摇头。

“不想说？难以启齿？血海深仇？奇耻大辱？”

魔王又摇了摇头。

“难道说，你不知道？”
</content>
		</level>
		<level value="2">
<content>魔王的面具下面，究竟是什么呢？

所有人都很好奇这件事情。

于是有一天，当魔王在彼岸花田里发呆的时候，大家派出了最单纯最年轻最受偏爱的小独眼巨人去打探消息。

“老大，”（开始了开始了）“我可以看看你的面具下面是什么吗？”（？！？！？！）

寂静的彼岸花田四周人……怪潮涌动。

魔王摘下了面具。

魔王的身体消散了，骷髅面具也掉在地上。

所有人都慌了。

一团阴影从四周汇聚，魔王又站在了彼岸花田中央。
</content>
		</level>
		<level value="3">
<content>关于魔王为什么叫做Andre这件事。


在成为魔王之前，他的幽魂在王国广袤的土地上游荡。

从热闹的城市，到宁静的村庄。

从光辉的圣殿，到破败的老教堂。

Andre？

只是一个老铁匠的名字。

这个名字让他似乎回忆起什么。

日后的魔王于是以此作为自己的名字。
</content>
		</level>
		<level value="4">
<content>在这片土地的每个角落，世代流传着关于诅咒的传说。

魔王打败所有勇者，直到最后那位英雄的牺牲。

众生被判有罪。

众神不再慈悲。

邪恶降临人间。
</content>
		</level>
		<level value="5">
<content>远方的王城里，住着一位英雄。

一位“义人”，一位“圣人”。完美的人。

他是带领王国战胜邪恶的英雄

————那是很多年前的事了。


但也有人说，那位英雄，他既是“义人”，也是“罪人”。

邪恶与他如影随形。
</content>
		</level>
	</normal>
	
	<start>
<content>你在一片陌生的森林里醒来，
脸上扣着一张摘不下来的骷髅面具。
你不知道自己是谁，
但不远处的勇者的喊杀声告诉你————
你是一个“怪物”。

召集你的怪物伙伴，建设你们的家园，
为了生存，和勇者决斗吧！
</content>
	</start>
	
	<trueend>
<content>很久很久以前，英雄同邪恶做了一个约定。

他将自己的心脏和灵魂献给邪恶，为摇摇欲坠的王国换来百年安宁。

————直到他被自己杀死的那一天。

而这是英雄的宿命，圣人的宿命。

也是王国的宿命。
</content>
	</trueend>
	
	<badend>
<content>魔王消失了，王国恢复了安宁。

但他深知，

诅咒已经兑现，

永恒的冬夜即将来临。
</content>
	</badend>
	
	<event>
	<memoryevent value="1">
	<content>Danse Macabre


Zig et zig et zig, la mort en cadence	
Frappant une tombe avec son talon,
La mort à minuit joue un air de danse,
Zig et zig et zag, sur son violon.
Le vent d'hiver souffle, et la nuit est sombre
Des gémissements sortent des tilleuls
Les squelettes blancs vont à travers l'ombre
Courant et sautant sous leurs grands linceuls
Zig et zig et zag, chacun se trémousse,	
On entend claquer les os des danseurs,	
Un couple lascif s'assoit sur la mousse	
Comme pour goûter d'anciennes douceurs
Zig et zig et zag, la mort continue
De racler sans fin son aigre instrument.
Un voile est tombé ! La danseuse est nue !
Son danseur la serre amoureusement.
La dame est, dit-on, marquise ou baronne.
Et le vert galant un pauvre charron – Horreur !	
Et voilà qu'elle s'abandonne
Comme si le rustre était un baron !
Zig et zig et zig, quelle sarabande!
Quels cercles de morts se donnant la main !
Zig et zig et zag, on voit dans la bande
Le roi gambader auprès du vilain!
Mais psit ! tout à coup on quitte la ronde,
On se pousse, on fuit, le coq a chanté
Oh ! La belle nuit pour le pauvre monde !
Oh what a beautiful night for the poor world!
Et vive la mort et l'égalité !
</content>
	</memoryevent>
	
	<memoryevent value="2">
	<content>Der Totentanz

Der Türmer, der schaut zu mitten der Nacht
Hinab auf die Gräber in Lage;
Der Mond, der hat alles ins Helle gebracht:
Der Kirchhof, er liegt wie am Tage.
Da regt sich ein Grab und ein anderes dann:
Sie kommen hervor, ein Weib da, ein Mann,
in weißen und schleppenden Hemden.

Das reckt nun, es will sich ergötzen sogleich,
Die Knöchel zur Runde, zum Kranze,
So arm und so jung und so alt und so reich;
Doch hindern die Schleppen am Tanze.
Und weil nun die Scham hier nun nicht weiter gebeut,
Sie schütteln sich alle: da liegen zerstreut
Die Hemdlein über den Hügeln.

Nun hebt sich der Schenkel, nun wackelt das Bein,
Gebärden da gibt es, vertrackte;
Dann klippert's und klappert's mitunter hinein,
Als schlüg' man die Hölzlein zum Takte.
Das kommt nun dem Türmer so lächerlich vor;
Da raunt ihm der Schalk, der Versucher, ins Ohr:
Geh! hole dir einen der Laken.

Getan wie gedacht! und er flüchtet sich schnell
Nun hinter geheiligte Türen.
Der Mond, und noch immer er scheinet so hell
Zum Tanz, den sie schauderlich führen.
Doch endlich verlieret sich dieser und der,
Schleicht eins nach dem andern gekleidet einher,
Und husch! ist es unter dem Rasen.

Nur einer, der trippelt und stolpert zuletzt
Und tappet und grapst an den Grüften;
Doch hat kein Geselle so schwer ihn verletzt,
Er wittert das Tuch in den Lüften.
Er rüttelt die Turmtür, sie schlägt ihn zurück,
Geziert und gesegnet, dem Türmer zum Glück:
Sie blinkt von metallenen Kreuzen.

Das Hemd muß er haben, da rastet er nicht,
Da gilt auch kein langes Besinnen,
Den gotischen Zierat ergreift nun der Wicht
Und klettert von Zinnen zu Zinnen.
Nun ist's um den armen, den Türmer getan!
Es ruckt sich von Schnörkel zu Schnörkel hinan,
Langbeinigen Spinnen vergleichbar.

Der Türmer erbleichet, der Türmer erbebt,
Gern gäb' er ihn wieder, den Laken.
Da häkelt - jetzt hat er am längsten gelebt -
Den Zipfel ein eiserner Zacken.
Schon trübet der Mond sich verschwindenden Scheins,
Die Glocke, sie donnert ein mächtiges Eins,
Und unten zerschellt das Gerippe.
</content>
	</memoryevent>
	<memoryevent value="3">
	<content>Nuit　
Le ciel d'étain au ciel de cuivre 　　
Succède. La nuit fait un pas. 　　
Les choses de l'ombre vont vivre. 　　
Les arbres se parlent tout bas. 　
　
Le vent, soufflant des empyrées, 　　
Fait frissonner dans l'onde, où luit 　　
Le drap d'or des claires soirées, 　　
Les sombres moires de la nuit. 
　　
Puis la nuit fait un pas encore. 　　
Tout à l'heure, tout écoutait. 　　
Maintenant nul bruit n'ose éclore ; 　　
Tout s'enfuit, se cache et se tait. 
　　
Tout ce qui vit, existe ou pense, 　　
Regarde avec anxiété 　　
S'avancer ce sombre silence 　　
Dans cette sombre immensité. 　　

C'est l'heure où toute créature 　　
Sent distinctement dans les cieux, 　　
Dans la grande étendue obscure, 　　
Le grand etre mystérieux ! 　
　
Dans ses réflexions profondes, 　　
Ce Dieu qui détruit en créant, 　　
Que pense-t-il de tous ces mondes 　　
Qui vont du chaos au néant? 
　　
Est-ce à nous qu'il prête l'oreille? 　　
Est-ce aux anges? Est-ce aux démons?
A quoi songe-t-il, lui qui veille 　　
A l'heure trouble où nous dormons? 
　　
Que de soleils, spectres sublimes, 　　
Que d'astres à l'orbe éclatant, 　　
Que de mondes dans ces abimes 　　
Dont peut-être il n'est pas content! 
　　
Ainsi que des monstres énormes 　　
Dans l'océan illimité, 　　
Que de créations difformes 　　
Roulent dans cette obscurité! 　　

L'univers, où sa, sève coule, 　　
Mérite-t-il de le fixer? 　　
Ne va-t-il pas briser ce moule, 　　
Tout jeter, et recommencer? 　　

Nul asile que la prière! 　　
Cette heure sombre nous fait voir 　　
La création tout entière 　　
Comme un grand édifice noir! 
　　
Quand flottent les ombres glacées, 　　
Quand l'azur s'éclipse à nos yeux, 　　
Ce sont d'effrayantes pensées 　　
Que celles qui viennent des cieux! 
　　
Oh! la nuit muette et livide 　　
Fait vibrer quelque chose en nous! 　　
Pourquoi cherche-t-on dans le vide? 　　
Pourquoi tombe-t-on à genoux? 　　

Quelle est cette secrète fibre? 　　
D'où vient que, sous ce. morne effroi, 　　
Le moineau ne se sent plus libre, 　　
Le lion ne se sent plus roi? 　　

Questions dans l'ombre enfouies! 　　
Au fond du ciel de deuil couvert, 　　
Dans ces profondeurs inouies 　　
Où l'ame plonge, où l'oeil se perd, 　
　
Que se passe-t-il de terrible 　　
Qui fait que l'homme, esprit banni, 　　
A peur de votre calme horrible, 　　
O ténèbres de l'infini? 
</content>
	</memoryevent>
	</event>
</memory>